旅法支那人冒認日本國寶坂本龍一弟子

又要做日文文宣了

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓